覺唔覺萬寧妹妹又出返黎做

之前佢老母唔係話減少個女出黎做

又洗曬d錢啦？

覺唔覺要個女出黎做明星同迫個女做雞冇咩分別 都係咁撚柒自私

提早做雞

睇佢老母個樣就知長大幾樣衰
而家唔做等幾時